{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "하인선생 일산점"
    },
    "text": "ハイン先生一山店は高陽市一山東区シクシク洞に位置する4階の単独建物にSFG神話フードグループレストランがあります。 ハイン先生は中華料理店でコース料理を専門に提供しており、1階に位置しているためアクセスが容易です。 レストランは高級感のあるインテリアとおしゃれな小物で飾られており、静かで特別な雰囲気を醸し出します。 内部空間が広くて快適で、様々な大きさの部屋を提供しており、集まりに適しています。 食材にこだわりのレストランで、すべての料理に長ネギ油を使い、ロースで酢豚を作り出します。 また、168時間熟成させた発酵チュンジャンと140mの切れ味のない長い麺を使用して特別な味を提供します。 ハイン先生一山店では様々なコース料理を提供しており、平日のランチには平日ランチがあり、週末および平日にはランチコースとランチ特選も用意されています。 もちろん、単品でも注文が可能です。 予約も可能であり、休みなしで運営されています。 レストラン周辺には安谷湿地公園、月見公園、キンテックス展示場など見どころがあり、様々な観光スポットを楽しむことができます。 駐車場施設が充実しており、駐車も便利に利用できます。 また、代行駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハイン先生一山店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ハイン先生一山店は高陽市一山東区シクシク洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハイン先生一山店は何階にありますか？",
            "answer": "ハイン先生一山店は4階の単独建物に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハイン先生一山店はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "ハイン先生一山店は高級感のあるインテリアとおしゃれな小物で飾られています。"
        },
        {
            "question": "ハイン先生一山店ではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ハイン先生一山店は中華料理のコース料理を専門に提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハイン先生一山店では何時間熟成させた発酵チュンジャンを使用していますか？",
            "answer": "ハイン先生一山店では168時間熟成させた発酵チュンジャンを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ハイン先生一山店では何メートルの切れ味のない長い麺を使用していますか？",
            "answer": "ハイン先生一山店では140mの切れ味のない長い麺を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ハイン先生一山店ではランチコースを提供していますか？",
            "answer": "ハイン先生一山店ではランチコースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハイン先生一山店の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ハイン先生一山店の周辺には安谷湿地公園、月見公園、キンテックス展示場などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ハイン先生一山店では駐車場がありますか？",
            "answer": "ハイン先生一山店では駐車場施設が充実しており、駐車も便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ハイン先生一山店では予約は必要ですか？",
            "answer": "ハイン先生一山店では予約も可能であり、休みなしで運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 434
    }
}